助理廉政主任 (助理工程師) 2018

有無人收到面試？

無

9up

收到

有

Lau ming

上網都無乜資料 有無人知大概係做咩同埋會唔會expect你識好多technical 嘢

我反而想知點解可以直入interview ,skip哂written

有written 㗎咩，可能唔係好多人報

其他助理廉政主任要過好多關

老廉同助理工程師有咩關係

整d監聽野

執行處都係多個筆試同體能啫

我記得個post好似主要係做IT野，唔知有無記錯